\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Fantasien}
\index[in]{Wenn du mal wieder}
\index[vw]{Wölflinge!Fantasien}
\index[vw]{Wölflinge!Wenn du mal wieder}

\beginsong{Fantasien}[]
\beginverse
1. W\chord{a}enn d\chord{d}u mal w\chord{G}ieder am T\chord{C}age tr\chord{a}äumst, \\
und j\chord{d}eder s\chord{G}agt, was d\chord{C}u vers\chord{a}äumst, \\
dann f\chord{d}olge w\chord{G}eiter d\chord{C}ein\chord{G}em W\chord{a}eg. \\
Wenn d\chord{d}u im L\chord{G}eben nur st\chord{C}ill und kl\chord{a}ein, \\
im Tr\chord{d}aum kann j\chord{G}eder der Gr\chord{C}ößte s\chord{a}ein! \\
Komm h\chord{d}er, komm h\chord{G}er, wir br\chord{C}auch\chord{G}en d\chord{a}ich! \\
Ref.: K\chord{a}omm nach Fant\chord{C}asien, \\
\ \ \ \ \ \ \ der W\chord{G}elt, der Tr\chord{C}äume \chord{G}und der Id\chord{a}een. \\
\ \ \ \ \ \ \ D\chord{a}urch deine H\chord{C}ilfe bl\chord{G}eibt \\
\ \ \ \ \ \ \ Fant\chord{C}asien w\chord{G}eiter best\chord{a}ehen. \\
\endverse
\newpage
\beginverse
2. Wir r\chord{d}eisen \chord{G}endlos durch d\chord{C}iese N\chord{a}acht, \\
die f\chord{d}ür uns \chord{G}unsre Tr\chord{C}äume m\chord{a}acht, \\
eg\chord{d}al ob s\chord{G}innvoll \chord{C}od\chord{G}er Q\chord{a}uatsch. \\
Wir f\chord{d}ormen B\chord{G}erg und W\chord{C}älder, L\chord{a}and \\
und Tr\chord{d}aumstädt\chord{G}e aus \chord{C}unsrer H\chord{a}and \\
und n\chord{d}iemand fr\chord{G}agt nach w\chord{C}ie \chord{G}und war\chord{a}um. \\
\endverse

\beginverse
3. Du w\chord{d}eißt Fant\chord{G}asien l\chord{C}iegt in N\chord{a}ot, \\
denn \chord{d}unsre Tr\chord{G}äume s\chord{C}ind bedr\chord{a}oht, \\
bedr\chord{d}oht wie Fr\chord{G}eundschaft, L\chord{C}ieb\chord{G}e, M\chord{a}ut. \\
Wenn v\chord{d}iele V\chord{G}ölker n\chord{C}icht mehr e\chord{a}insam, \\
b\chord{d}auen, w\chord{G}erken \chord{C}alle gem\chord{a}einsam, \\
wird n\chord{d}icht nur F\chord{G}anta\chord{C}si\chord{G}en geh\chord{a}eilt. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: unbekannt\\
FA: 242
\end{angaben}
